被friend zone係未無得拆

識左幾個月 keep住傾計
最近想行動個陣 收到一句
"其實你人品好真心
人品唔好既我唔會做朋友"

應否果斷收手

friendzone翻佢 再flirt

只有由外到內都大改變一次先可以走出friendzone

因為而家既你吸引唔到佢

無

有咩問題

唔係